亲，可爱的土拨鼠只要$3500，上水广场交收

还有超可爱的密袋鼬

唔知香港比唔比入口架呢？

雪狐都巧der耳

香港真係咩野生動物都養得架！洗咩驚有病毒即！去醫院打支針咪得！

探射燈：網售貂鼠刺蝟 恐播攞命惡菌

附上17年東方新聞

[url]網址[/url]

Post錯網址

上水=大陸

我決定買到中肺炎 再去俾黑警拉

品種多過海洋公園少少咁啦！

講個笑話：漁農署

屌痴撚線

沙士

原產地在武漢嗎？

點解佢乜都有
點拎落嚟

哇沙士

大陸偷運過黎
依家好多寵物店都係咁玩 貓貓狗狗都係
封住個咀 打枝針放入袋就得 一日走一兩轉

好撚多人淘寶買貓，上水交收
我身邊已經有，買貓都算仲要買大陸貓
唔知諗乜

快傳黎香港
求求你

中國偷渡過關落黎
混係d送菜車度

小動物係無辜架

SARS

變態

中國人有特權，所以冇犯法

cls 點運入黎